網友：大陸幾時支爆？燒山：Never！

燒山好盞鬼

燒山如果唔講政治仲盞鬼

Immediate

☺️

☺️☺️☺️☺️☺️

佢講甜故仲好笑

佢之前應承講自己性愛史，最後會唔會同郭文貴流出范冰冰片一樣

識玩

雜總今次大鑊

佢地果個年代拖下手跳下舞講幾日啦喎

燒山好野

終於知本說明書點用

做乜key燒山落我到